喺又一城間藍絲餐廳食到一肚火

我就5/8夜晚去食嘅
本身冇打算出聲
所以冇影相，張相上網搵嘅
但日日見到門口排長龍

你地以後都吾好再去啊

個晚食間垃圾聽到有佢地啲伙計話佢住個頭好似放
左tg想早收返去先。

點知有個白色西裝嬲嘅女人(應該系大粒野)話佢吾理吾比收。

又話系啲死暴徒搞到咁亂放tg系抵死，佢地要照做生意跑數

手足你地唔系咁都食得落啊?

以後咪撚再去食!
第一次嬲到出po
Sorry for 1999

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

點fc

本身就美心, 唔洗fc都知唔洗食

美心嫁, 唔洗食嫁啦

又吾又系

7/9機場更新 求求大家

我錯係唔同係，我認衰

唔洗fc 美心既 唔撚好幫襯

美心服務話係以人為本
原來係以人民幣為本

垃圾美心

未撚食過

推

美心集團
可以罷食

呢間嘢又貴又普通

餐廳都要跑數架咩
唔到會點

咁難食都食？d意粉長期唔熟咁款 食完胃痛 仲要百幾蚊一碟 我唔好去食蕯利亞

美心嚟 樓下EXP 八月花 A1 bakery 全部都係
罷食！

有冇留意衛生同消防情況如何 有冇排放污水

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

美心乜柒都要跑

投訴佢